<!DOCTYPE html>
<meta charset="utf-8">
<body>
<div id="chart1">
<svg style="height:300px; width:600px"></svg>
</div>
<script src="d3.v3.js"></script>
<script src="nv.d3.js"></script>
<script src="stream_layers.js"></script>
<link rel="stylesheet" href="nv.d3.css">
<script>
nv.addGraph(function() {
    var chart = nv.models.multiBarChart()
      .transitionDuration(350)
      .reduceXTicks(true)   //If 'false', every single x-axis tick label will be rendered.
      .rotateLabels(0)      //Angle to rotate x-axis labels.
      .showControls(true)   //Allow user to switch between 'Grouped' and 'Stacked' mode.
      .groupSpacing(0.1)    //Distance between each group of bars.
    ;

    chart.xAxis
        .tickFormat(d3.format(',f'));

    chart.yAxis
        .tickFormat(d3.format(',.1f'));
    data22 = [{"values": [{"x": 0, "title": " Entregador de pizza morto durante a\u00e7\u00e3o do Bope tinha dois empregos ", "y": 1600}, {"x": 1, "title": " Redu\u00e7\u00e3o da maioridade \u00e9 'racista', diz m\u00e3e de jovem acusado no caso Jaime Gold ", "y": 1492}, {"x": 2, "title": " Ex\u00e9rcito e fuzileiros planejam ocupar quatro favelas durante a Rio-2016 ", "y": 372}, {"x": 3, "title": " Justi\u00e7a condena dois adolescentes por morte de m\u00e9dico esfaqueado no Rio ", "y": 22}, {"x": 4, "title": " Assassinato de entregador de pizza gera protesto e passeata pelo Rio ", "y": 60}, {"x": 5, "title": " Entregador de pizza \u00e9 morto em confronto entre PMs e traficantes no Rio ", "y": 1}, {"x": 6, "title": " Justi\u00e7a do Rio determina fim da apresenta\u00e7\u00e3o de presos \u00e0 imprensa ", "y": 11}, {"x": 7, "title": " Ap\u00f3s esfaqueamentos, Pez\u00e3o sanciona lei que pro\u00edbe porte de arma branca ", "y": 105}, {"x": 8, "title": " Mulher de Beira-Mar voltar\u00e1 ao regime fechado por decis\u00e3o da Justi\u00e7a do Rio ", "y": 26}, {"x": 9, "title": " PM de folga reage a tentativa de roubo a banco no Rio, e dois morrem ", "y": 3}, {"x": 10, "title": " Major diz que \u00e9 inocente e que traficantes mataram Amarildo ", "y": 32}, {"x": 11, "title": " Pol\u00edcia Civil prende suspeito de ter matado homem em lan house no Rio ", "y": 0}, {"x": 12, "title": " For\u00e7as Armadas deixam Mar\u00e9 ap\u00f3s 15 meses, 8 mortes e incont\u00e1veis tiroteios ", "y": 31}, {"x": 13, "title": " PM nega \u00e0 Civil imagens de ve\u00edculo de policiais suspeitos de morte no Rio ", "y": 6}, {"x": 14, "title": " Moradores narram tiroteios di\u00e1rios na Mar\u00e9: \"ficamos em casa que nem bicho\" ", "y": 25}, {"x": 15, "title": " Crian\u00e7a \u00e9 atingida por bala perdida no Complexo do Alem\u00e3o ", "y": 2}, {"x": 16, "title": " Criminosos fazem ref\u00e9ns em assalto a banco na zona oeste do Rio ", "y": 1}, {"x": 17, "title": " PM de folga reage e atira em dois suspeitos dentro de trem no Rio ", "y": 6}, {"x": 18, "title": " Rio de Janeiro teve uma apreens\u00e3o de fuzil por dia em 2015 ", "y": 22}, {"x": 19, "title": " Seis ficam feridos ap\u00f3s persegui\u00e7\u00e3o e tiroteio na zona norte do Rio ", "y": 8}, {"x": 20, "title": " Policial morre ap\u00f3s ser baleado em favela com UPP no Rio ", "y": 9}, {"x": 21, "title": " Mulher e menino s\u00e3o baleados em tiroteio no Complexo do Alem\u00e3o, no Rio ", "y": 2}, {"x": 22, "title": " Pol\u00edcia prende suspeito de ter come\u00e7ado 1\u00ba tiroteio na UPP Santa Marta ", "y": 0}, {"x": 23, "title": " Entregador morto durante opera\u00e7\u00e3o do Bope \u00e9 enterrado no Rio ", "y": 0}, {"x": 24, "title": " Ocupa\u00e7\u00e3o das For\u00e7as Armadas na Mar\u00e9 acaba ap\u00f3s usar 85% do efetivo do Haiti ", "y": 4}, {"x": 25, "title": " Policiais s\u00e3o presos acusados de integrar mil\u00edcia no Rio ", "y": 1}, {"x": 26, "title": " Homem \u00e9 morto ap\u00f3s ter carro alvejado por 20 tiros no Rio ", "y": 1}, {"x": 27, "title": " Pol\u00edcia Militar diz que n\u00e3o houve ref\u00e9ns em assalto a banco no Rio ", "y": 0}, {"x": 28, "title": " Dois suspeitos s\u00e3o mortos em opera\u00e7\u00e3o da PM na zona norte do Rio ", "y": 0}, {"x": 29, "title": " Policial e adolescente s\u00e3o feridos em tiroteio no Morro da Mineira, no Rio ", "y": 0}], "key": "Facebook"}, {"values": [{"x": 0, "title": " Entregador de pizza morto durante a\u00e7\u00e3o do Bope tinha dois empregos ", "y": 18}, {"x": 1, "title": " Redu\u00e7\u00e3o da maioridade \u00e9 'racista', diz m\u00e3e de jovem acusado no caso Jaime Gold ", "y": 9}, {"x": 2, "title": " Ex\u00e9rcito e fuzileiros planejam ocupar quatro favelas durante a Rio-2016 ", "y": 38}, {"x": 3, "title": " Justi\u00e7a condena dois adolescentes por morte de m\u00e9dico esfaqueado no Rio ", "y": 284}, {"x": 4, "title": " Assassinato de entregador de pizza gera protesto e passeata pelo Rio ", "y": 244}, {"x": 5, "title": " Entregador de pizza \u00e9 morto em confronto entre PMs e traficantes no Rio ", "y": 247}, {"x": 6, "title": " Justi\u00e7a do Rio determina fim da apresenta\u00e7\u00e3o de presos \u00e0 imprensa ", "y": 178}, {"x": 7, "title": " Ap\u00f3s esfaqueamentos, Pez\u00e3o sanciona lei que pro\u00edbe porte de arma branca ", "y": 61}, {"x": 8, "title": " Mulher de Beira-Mar voltar\u00e1 ao regime fechado por decis\u00e3o da Justi\u00e7a do Rio ", "y": 57}, {"x": 9, "title": " PM de folga reage a tentativa de roubo a banco no Rio, e dois morrem ", "y": 65}, {"x": 10, "title": " Major diz que \u00e9 inocente e que traficantes mataram Amarildo ", "y": 24}, {"x": 11, "title": " Pol\u00edcia Civil prende suspeito de ter matado homem em lan house no Rio ", "y": 54}, {"x": 12, "title": " For\u00e7as Armadas deixam Mar\u00e9 ap\u00f3s 15 meses, 8 mortes e incont\u00e1veis tiroteios ", "y": 14}, {"x": 13, "title": " PM nega \u00e0 Civil imagens de ve\u00edculo de policiais suspeitos de morte no Rio ", "y": 36}, {"x": 14, "title": " Moradores narram tiroteios di\u00e1rios na Mar\u00e9: \"ficamos em casa que nem bicho\" ", "y": 15}, {"x": 15, "title": " Crian\u00e7a \u00e9 atingida por bala perdida no Complexo do Alem\u00e3o ", "y": 34}, {"x": 16, "title": " Criminosos fazem ref\u00e9ns em assalto a banco na zona oeste do Rio ", "y": 31}, {"x": 17, "title": " PM de folga reage e atira em dois suspeitos dentro de trem no Rio ", "y": 20}, {"x": 18, "title": " Rio de Janeiro teve uma apreens\u00e3o de fuzil por dia em 2015 ", "y": 1}, {"x": 19, "title": " Seis ficam feridos ap\u00f3s persegui\u00e7\u00e3o e tiroteio na zona norte do Rio ", "y": 13}, {"x": 20, "title": " Policial morre ap\u00f3s ser baleado em favela com UPP no Rio ", "y": 10}, {"x": 21, "title": " Mulher e menino s\u00e3o baleados em tiroteio no Complexo do Alem\u00e3o, no Rio ", "y": 6}, {"x": 22, "title": " Pol\u00edcia prende suspeito de ter come\u00e7ado 1\u00ba tiroteio na UPP Santa Marta ", "y": 5}, {"x": 23, "title": " Entregador morto durante opera\u00e7\u00e3o do Bope \u00e9 enterrado no Rio ", "y": 5}, {"x": 24, "title": " Ocupa\u00e7\u00e3o das For\u00e7as Armadas na Mar\u00e9 acaba ap\u00f3s usar 85% do efetivo do Haiti ", "y": 1}, {"x": 25, "title": " Policiais s\u00e3o presos acusados de integrar mil\u00edcia no Rio ", "y": 0}, {"x": 26, "title": " Homem \u00e9 morto ap\u00f3s ter carro alvejado por 20 tiros no Rio ", "y": 0}, {"x": 27, "title": " Pol\u00edcia Militar diz que n\u00e3o houve ref\u00e9ns em assalto a banco no Rio ", "y": 0}, {"x": 28, "title": " Dois suspeitos s\u00e3o mortos em opera\u00e7\u00e3o da PM na zona norte do Rio ", "y": 0}, {"x": 29, "title": " Policial e adolescente s\u00e3o feridos em tiroteio no Morro da Mineira, no Rio ", "y": 0}], "key": "Twitter"}]
    d3.select('#chart1 svg')
        .datum(data22)
        .call(chart);

    nv.utils.windowResize(chart.update);

    return chart;
});

//Generate some nice data.
function exampleData() {
  return stream_layers(3,10+Math.random()*100,.1).map(function(data, i) {
    return {
      key: 'Stream #' + i,
      values: data
    };
  });
}
</script>
</body>
</html>
